點解天使獸同天女獸冇射死太一同大和？

記得有段唔知咩文叫佢地射，射完亞古獸先進化到變究極體，但如果唔小心射撚死左咁點算

好似係第33集?
個集特別有印象, 射箭個陣首歌係第一次播

邊集就唔記得,
不過第一次進究極J到出晒血,
進化動畫仲係3D既

真係J出血, 閃電型咁由細進到大

唔係你想點小巴大叫有落之後進化？

好似係掂電網之後錯誤進化做喪屍暴龍？

嗰集先係精髓喎詳細唔係好記得，
太一開頭以為自己係數據唔會死，
唔識死周圍搞搞震，
去到後尾知自己會死先識驚，
但為左逃生，
克服恐懼穿過個電網，
唔叫勇氣叫咩

喪屍暴龍獸嗰集係佢格硬要暴龍獸進化，
先搞到走火入魔

我覺得叫運氣

咁主角光環點都有